[四月新番] 刀劍神域外傳 GGO 討論區 2

■ STORY
《刀劍神域外傳 GGO》描述小比類卷香蓮是身高 183 公分的女大學生，身高的自卑感作祟，讓她在「現實世界」裡無法順利與人相處，但是 GGO改變了她──獲得身高不到 150 公分的理想小不點角色後，香蓮就穿著全身粉紅色的戰鬥服，以玩家「蓮」的身分馳騁於 GGO 世界裡。

■ STAFF
原作：時雨澤惠一、黑星紅白
監督：迫井政行
系列構成：黑田洋介
角色設計：小堺能夫
動畫製作：Studio 3Hz

■ CAST
蓮：楠木友利
Pitohui：日笠陽子
M：興津和幸
不可次郎：赤崎千夏

■ INFO
每週星期六 24:00(日本時間)
官網：
直播tokyo mx :

iOS : 入App search 873057255

唔係講笑，早排發夢見到班大媽真身係JK,點知真係

班大媽一定係做馬戲團
花式傳彈匣唔傳手槍

劇中アーティスト・神崎エルザの歌唱担当は…新人アーティスト・ReoNaさん！
7/4（水）には、「神崎エルザ starring ReoNa」としてミニアルバム「ELZA」リリース決定！
#ggo_anime
#神崎エルザ

アニメ「ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」劇中アーティスト・神崎エルザの歌唱担当、ReoNaです。心を込めて歌いました、本当に光栄です。。
7/4（水）ミニアルバム「ELZA」を発表します、お楽しみにお待ちくださいっ。
#ggo_anime
#神崎エルザ

勁過matrix

改めて、SHINCキャストご紹介！

エヴァ：朝井彩加
ソフィー：内山夕実
ローザ：種﨑敦美
アンナ：M･A･O
トーマ：森永千才
ターニャ：白石晴香

#ggo_anime
#大媽avengers

神崎エルザ = ReoNa

新個首好正

真人好正

仲有幾分鐘

go

BD Vol.1 6月22號

lm

遠景REN畫得好萌

型到痴線

唯一真係咁近射唔中怪左d

短髮好靚

22世紀殺人網絡

刀仔挑贏槍
果然係刀劍神域

預測線都唔使睇
敏捷完壓其他人

世界真細小

係

個金髮學生妹桐間紗路咁嘅樣

d敏捷度比得上桐狗 點解唔買把光劍斬子彈

違反常識先會咁玩

刀劍神域經典情節....

好想比香蓮咁鄙視

屌你老尾班JK高2,仲以為小學生

GIF呢

「ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」神崎エルザの曲、第5話で流れた「Independence」は来週5/12（土）24時～配信開始！すでに配信されている曲も配信中！試聴だけでも！

#ggo_anime

今集新歌下星期先賣

其實點解會認到？ 係咪認聲？

可能係個鎖匙扣呢

握手冇力

唔係第一集已經上過屋企咩？

重睇不如

等 寂寞到夜深

第一集係倒敍講返之後

唔知老秋有冇得夾個鎖鑰扣

新人類

屈機到 不過我鍾意

屌痴孖根㗎 連蓮都吐嘈埋

果然係時雨澤作品連支槍都識講嘢

蓮好可愛呀屌 停唔到顏藝

你老味點解支槍有眼識講嘢

btw 呢套嘢好鐘意玩反差萌
高大嘅想變細細粒
細粒嘅變大大隻

留名朝聖

：探してだ？

嘘

咁都認到

LM

兩條友近身都射唔死

老人比賽

【次週5.5話放送！】 5/12（土）の放送は第5.5話「ルフラン」を放送！ 新たな物語が開始となる第6話を前に、第1～5話で描かれたSJ1でのレンの活躍を、原作者の時雨沢恵一先生書き下ろしのシナリオで、ピトフーイとエムが振り返ります！

總集篇

唔係掛
要等2星期先有新野睇
點捱

我忍

得12集仲要出總集

萬策盡

點解咁好睇

戰鬥keep到ok,有d小崩位蓮都係咁可愛

有2星期時間重睇再重睇呢幾集

人體描邊比賽

但真係好睇

總集篇

粉紅惡魔mode

估唔到原來係班學生妹

其實把槍講野係真還是幻覺?

係超級撒亞人

FF下話

蓮真係好負碌
除左近射個段
唔瞄就咁腰射先中幾槍

大細都咁得意

超高校幸運

電單車都識講野 p90識講野冇乜出奇吖

如果係桐人
會唔會拎個掃描裝置做盾接晒D子彈

係用個裝置打人

嗰6個妹妹仔就係game入面嗰6個大山婆

BGM起

好睇過正傳笑死

佢笑果下真係

唔會
佢會一開始就已經劈死晒6個人

1個s1個m,唔怪得叫m

其實有冇講佢2個係點認得出對方?

鎖匙扣

【エンディングCD発売情報】
レン（楠木ともり）が歌うEDテーマ「To see the future」は来週5月9日水曜日発売です！原作イラスト・黒星紅白描き下ろしジャケットや、ノンクレジットED映像が収録されたBlu-rayなど豪華仕様！
発売記念イベント等特典情報はこちら→
#ggo_anime

我都有諗過 估唔到真係

粉紅P90, 你估周街都搵到人會鐘意咩

蓮真係好可愛

頂帽個兩隻角彈下彈下

NTD MODE

用刀仔

今年cosplay 會唔會有18香蓮定18粉紅蓮 ge 情況呢

係都02先

就算唔係02都應該未輪到蓮

02校服應該會變公廁

吐糟d聲線都好得意
好完美

今集D主角威能笑撚到我仆街
好運到極點都不特只仲打極唔死

睇完好撚失望 完全無上文下理其他人點解係咁大反差 好撚突兀

今集動作劇情都幾失望

現實打機都大把人妖啦

做過娘娘

好鍾意頂帽
fing下fing下好可愛

AR game Just for fun
如果係log horizon咁異世界，控啲差太遠嘅角色高度會好有問題

成集都係到邊睇邊笑

換手槍彈果陣仲以為睇緊泰仔電影

用彈夾打鳩人

ReoNa個樣唔錯

你班DD 又想加推

會唔會p得太離譜

把聲

邊度有P仔鎖匙扣買

個嘴

小說有講原因

個嘴應該幾大，即刻遮住

主角威能仲誇撚過桐人

姊妹

P仔對眼
今集好撚正 因為有蓮BB
不過威能好似開大左少少
已經見到桐狗車尾燈

咁佢自己都話自己幸運

粉紅兔

唉屌你老母手多

唉屌你老母手多+1

唉屌你老母手多+2

Block左上面條友先

唉屌你老母手多+3

主角好得意
有冇原作撚講下會唔會有正傳角色客串

佢算唔算抽緊sao 定其實sao呢啲cls動作係時雨澤寫

見到m話pito沉迷死亡遊戲
我都覺得似係

但佢係BoB初賽輸左又無咩感覺

主角威能大到……
6個中學生點解入到game咁柒㗎

成班小學生扮高中生

係畫唔切定係冇嘢好講先要出總篇集

兩個主角威能都好誇張
但係桐人個種係噁心
蓮至少有講好負碌

唉屌你老母見到你地手多都撳左入去

如果pito真係好似大家嘅推論 係神崎歌手
咁佢應該唔會入過sao
因為sao生還者走去做歌手一定好有noise
但睇左5集的冇聽過呢個消息
咁一係佢就入過sao 唔係歌手
一係就係歌手 冇入過sao

鳩估佢入過sao 仲係微笑棺木成員 所以好鍾意呢d賭命嘅決鬥

屌今集蓮vs boss果段on9到乜咁
先唔講凌空換彈匣睇落幾膠
正面開左十幾廿槍，一係就打落部pad度唔死，一係就郁下個頭就避左，最後竟然用槍做擋箭牌，屌咩
有邊個估唔到最後係用刀仔收尾，好心就早啲拔刀算數啦
比佢踩係地下壓制果下就應該直接出刀反擊，晒左咁撚多子彈真係睇到好尷尬

不過是撚但啦，蓮好可愛

岩岩追完隔壁套魔法少女，以後蓮隻眼都出現紋章

外表係小學生，實際係高中生，game入面係大媽
屌好難捉摸啊

冇睇清楚,好似p40瞄頭+緊張個輔助亂飛係咁miss
手槍射心臟唔知係本身範圍細定boss真係好冷靜先咁準中曬心口位
射頭同上,太準一郁又真係閃到
之後基本上全部係伏筆,m叫佢做,講過既技術資料差唔多用齊曬
但整體就真係超lucky girl

如果pito =神崎
咁應該唔會係sao生還者
因為大部分後生仔都入左個間學校讀書（唔好講劇場版個堆啦）
咁應該好大回響 歌手+sao生還者

另外就係歌手可能好忙唔得閒入sao都唔出奇
可能佢本身就好大壓力 可能想尋死
所以聽到sao係死亡遊戲錯過左 好失望+好想體驗

不過都係等結果算
利申：只睇正傳 冇睇過外傳任何內容

主角光環仲勁過桐人
一句幸運就解決哂
好似彈丸咁幸運先係最強

蓮:「區區幸運，我也是有的 」

合法蘿莉就得

支持好女仔!

已買

好撚正...

loop 緊

你

有無人覺得M講到pito 會殺佢真人
蓮好似無所謂就信咗有啲牽強

咁講M識佢真人但知道佢咁恐怖仲要玩？
俾我唔玩加報警啦

今集啲主角威能誇張到

雖然我覺得M果句都幾暗示佢係sao生還者，不過微笑棺木又誇左啲

冇睇時間線,係唔係生還者強制讀書咩
定年齡超左

我估係超左?強制入學都係學生啫

我覺得係超左年齡唔洗入
咁既話正傳入面班釣魚大叔點

等CD 320K聽唔慣

講笑咁講 ggo都唔會拉埋正傳黎講
諗諗下...pito入過sao應該好出名
佢咁嘅性格仲唔周圍撩人pk？
我估唔會寫佢入 太易比人捉住黎講

ed好聽過op
op唔係唔好聽
但係好易聽厭

千萬不要看wikipedia

好難講,有可能係入完sao 先慢慢覺醒左哩種性格,唔一定最初就咁好戰

唔知啦,反正我無睇wiki, 都係9up 下

不過佢又好似死槍咁？ 知M 佢住邊？ 一game over 就打毒針？

早兩集m出場唔係話現實有野搵佢做?
應該一早識,定我記錯

睇wiki咪知

死唔洗一定真係死
上司抄左你死唔死？

P90個扣

有無巴打一齊夾

睇完第五集覺得劇本已爛想棄番了.

要完埋第2屆SJ
先係一個完整故事

光劍威能再現

見到M咁大反差真係覺得幾突兀
但為咗蓮唯有繼續睇

你都on9，蓮>>>>>劇本
理得佢幾爛，每集睇下蓮幾可愛已經有追嘅意義

屌 第5集真係誇撚張,咁近都唔打頭

Agree，只要有蓮，劇情？Wfc ?

唔明有幾爛

M個到...

係我做既

你根本唔知個女人有幾恐怖

FBI

要等下星期 無レン睇，唔想做人

好似一開頭已經講PITO 想入SAO 玩死亡遊戲，可惜事後先知SAO, ~最後入左GGO都仍然想玩SAO死亡遊戲果種刺激，佢生活應該好大壓力

點解咁短都要整5.5集

係咩 邊集？
唔通我睇漏眼

又畫唔切?

得12集都夠膽死整總集編

咁多動作場景黎計真係可以放過佢
仲要蓮d顏藝多到喊

其實樓上條契弟係咪劇透?

諗起隔離套beatless，劇情得果14集已經總集篇左3次

1集都接受到，隔離屌舊鐵都可以整成3/4集總集篇

小說有講 動畫好似有暗示到

仲捉你唔到

做得好啊ching

我都冇留意到,睇怕比人劇透左d

痴撚線

你贏

真係晒左果幾舊鐵

屌 中伏

咁講即係唔似係歌手？
利申無睇小說

入親d小說動畫化ge post都預左劇透/ 自己wiki中伏

咪劇透啦好嗎

block撚左都要quote,真係屌你老尾

sorry 無留意到

我當D劇透過眼雲煙
期待下動畫d角色表情幾正好過

原來已經發售緊 新品排行榜都見唔到

果青

果青我一般like 主要想聽yanaginagi把聲

屌 雪乃

哇,星期6啦

有運真係大唒

總篇集

睇美國隊長算 總集唔睇live

下星期見

個OP加咗SE

commentary

個op我以爲睇緊pop子 啲se好突出

首Independence真係幾好聽

最後個part

硬係覺得OP加特效音好柒

un

啲聲唔夾首歌
jojo個啲好好多

以前gundam都係咁啫

諗起anime japan stage

變咗cult片

類似咁樣

劇情悶撚到死... 未出之前成班人吹到咩咁 話勁好睇又盛
我挑 仲悶過桐狗 2個主角都係開外掛 呢個開得仲悶過桐狗
依家仲整個總集 第5集咋喎老友 咁快無貨賣啊?
快手出H漫算啦 肥佬屌小妹妹

訓左冇睇,係邊

身邊D人囉 個個有睇書既話好正喎

當然啦,書同改篇實有差別
今集整到佢太幸運都好明顯
原作就唔知寫成點

呢套又總集？屌
FMP4都總集
冇野睇呀屌

YES
2套都總篇集

套套都總集
beatless都係

beatless呢套野睇完都唔知up乜

Beatless為左啲歌咋嘛 真係睇動畫咩

BD special poster sample

同佢同時開果啲半年番都17、18集，得佢一套仲14集，笑到我
好似當觀眾老人痴呆咁，每個月都要總結返今個月做咩

check左check，佢近8集有3集都係總集篇，痴撚線

榴彈砲個個都未出場
真身唔知係點

唔係OP 同果堆鐵既設定，真係無心機追

蓮個表情係咪出自呢度

終於攞到

今季真係 睇親都有0.5集, 個邊係咪有咩事呀......

燈下,月尾有展覽,應該係時候到佢上好色出display

應該就快開訂既垃圾景品

原來件膠係e個A賞
忍

仲有兩日

正

無蓮?

有 不過唔係你想睇果個

即整

矮過佢壁咚佢

《SAOオルタナティブGGO》放送記念プレゼント アニメ「ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」の放送を記念して、 SAOIFで着れる《レン》のアバター衣装をプレゼント中！ 受取期限：6月30日(土) 23時59分
裝囉

屌,要vpn

呢隻唔係出咗港版？

裝完,教學好長

有啲似美智留

不了

真係玩唔落

開波

darling轉場黎

又等字幕先

見到絕劍?

第2屆SJ果晚，會有人死

無諗過sao 無得死都會有人轉牛角尖

就夠鐘

一開波已經痴左線

用左成集講pito
有冇需要總集篇

開頭段唱歌

今集悶到

蓬好正

玩splatoon見到

心諗JM9

咩GAME?

師兄好似玩好多手遊
白貓執笠未 ?

究竟主角有幾多SONY影音產品

植入式廣告

呢張上網搵到

好似係呢隻

絕劍

CHOK人係糞game測試專員
佢試完好快就唔會玩

係老秋發現P90個扣，1500羊一個

點解條友會搵到佢？憑對話內容估到定用其他渠道得知？佢識班女中學生？

咪係 講咁多野 最重要個問題都無講到

要睇番第3集確認下

aniplex買bd有新扣送

呢隻冇試

可能認得佢個扣呢

冇睇漫畫 睇完動畫覺得套野個解釋好格硬黎

俾我俾蓮就由得個兩條友死左佢算,
兩條友都痴線

被M先生夾埋牆
若然係表白，你估佢受唔受？

D劇情同連接都好跳脫
btw有大波姐姐J就可以

佢肯幫手 應該係睇住約定呢兩個字份上

性格好好

個沖涼姐姐本身有玩開GGO嘅咩

跟機online

蘿莉蓮嘅戲份好少

呢到笑死

佢講講下連我唔記得埋

斷鳩佑

蓮好慘，第一次被壁咚但唔係同自己告白
不過點解無交代過點搵到蓮本人...

突然覺得高大既蓮都好正
一高一矮，點揀呀

女主角新人cv 配得幾好

好難估唔到pito係邊個

多謝支持小妹

食曬倆個

可唔可以搵人解釋下上集做乜要做回顧？
今集9up呃左集
係咪唔夠內容出一季架

蓮太多顏藝畫唔切

香港有無個鎖鑰扣買

M十足素人AV劇情搵蓮拍片

等動漫節應該會有既

個女主角cv係咪kirara fantasia 主人公個聲優?

1.amazon
2.飛嚟老秋買

唔想用amazon淨係買一件

d劇情仲突兀過上集

唔知有冇記錯 佢好似係新LL組合嘅其中一位聲文優

唔知有冇記錯 佢好似係新LL組合嘅其中一位聲優

買幾款

成套都係$ONY既廣告片

蓮間屋咁大，好有錢

好多人挑絕劍機

係唔係大小姐黎架⋯

佢屋企係好撚有錢
飛機搭商務，的士出入

一望套音響都知唔平

ok我狗衝

壁咚真係好好笑

等睇同人本

一個大學生可以獨住東京,有錢到仆街

間屋仲要大到on9

Sony贊助

現實版正d

屌 快啲到星期六

睇維基話佢定境富裕

仲有一日！

『ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン』クリアファイル[7]
メインキャラクターが勢揃いのとってもにぎやかな1枚をゲットしよう！

A4 file

預告

榴彈妹

終於上左色

買買買買買

今日出,都有個蓮既膠牌仔既

唔要桐人
只係想中蓮

每星期都俾蓮治癒

把口咁大 一流

手賤 ,明明訂左p仔個扣

又要課金

原來榴彈妹係基友

轉場過黎

咁都撞中

M32黎?

肚痛

屌你9個家庭裝雪糕

係咪有人要轉會去金毛了

唉要為首歌買BD了

記錯咗?....熟肉唔係今日咩

咁識搵

ReoNa好正唷

到熟肉

未睇 張圖好正

快撚啲！
而家敏緊屎！

to see the future

好睇!

打足兩集

兩個都好可愛

好邪惡,咁多ver

角色真人反差令我諗起加速世界

第二季呢

邊度有得報名參加SJ

佢用呢套嘢d畫面

屌日昇

唉

不停loop緊

蘿莉班

Figma ?

沒有興趣唷

邊個休咗凜轉會去犬山

今次唔轉了
蓮b已是我的形狀

官方已經唔記得左打怪應該用光槍

解釋應該係唔會轉武器姐
用開p仔

唔係因為玩家防具對光槍有100%坑性先至需用實彈咩
調返轉諗可能怪物對實彈冇抗性所以都可以照用呢

果幾隊人都用實彈打

但係果隻蝎子第二集先用光槍打完

今集唔係試槍等打SJ2咩
用實彈正常呀

咁你又講得通

好睇過正傳

蘿莉倍數増長

不可醬好似好撚勁抽
又玩過ALO同絕劍PK 唔知佢咩ID呢
但PM4後有神M前有痴線PITO 仲有4個唔知乜水
M係現實有用槍經驗 唔通另外4條友係佢D戰友 玩撚晒啦咁

睇呢套真係開心過睇本傳十倍...

主題好清晰,要解話既睇到尾應該都解曬
正傳睇佢做偵探溝女真係

榴彈應該都係炸爆建築物,掩護
逼人現身之後到蓮1on1
蓮比人圍可以亂炸當掩護
但有預測線太好估,對高手真係唔覺正常會殺到人
真係純輔助咁,仲要射完實知佢係邊
唯一諗頭係,既然玩開alo,又搵絕劍打過
佢一定會買光劍好似桐狗咁玩

洗鬼光劍

本傳真係比毒撚ff既極致

SAO世界第一

我覺得四個係pito啲肉盾
個前隊友話pito最中意搵隊友做肉盾

直葉莉法世界第一

點解我第一時間會諗起啲睇sao睇上腦嘅中二病台仔

仲有冇得出場

點解佢個fd一起手就咁高lv
唔洗升lv架咩
同埋隻game啲遊戲錢同現實錢有掛勾？

ALO直轉過黎掛
GGO game錢可換現實錢
比例唔記得

咁咪可以全職打機
不過如果可以直轉 求期搵隻易升LV嘅game
之後玩咩都得啦

冇記錯GGO月費制
好似有講過詩乃每個月玩GGO都係賺番月費
除非打到BoB嗰啲都賺唔到幾多錢

炸seed lv可以繼承，所以桐人咪可以屈人機

所以正傳咪垃圾囉

呀豬呀狗都可以搵絕症劍士隻抽 可能佢係第一日d炮灰

妹，巨乳，無得輸

G

唔好傲嬌

臭G

Ching sick ball

想瘋狂抽插

睇唔到幾靚都冇用

榴彈係咪可以屈M個盾機?

拋物線，係

未埋到身射榴彈已經俾射低la,除非屈地形

Pito好似有光劍，同桐狗同款。

玩槍game 用乜鳩劍, 又唔係入唔切彈

比人埋身咪轉近戰

LLENN之前先用阿邦式快速劍 KO BOSS

收到風下集桐人出場斬子彈

收到風係deadpool客串

收到風肥雪客串

收到風47客串

明知自己大波仲揹斜揹袋壓對波出黎 仲唔係臭G?

想哥哥屌佢

個兄控唔弱得過深雪

一睇就知呢條女習慣左出黎賣
一個巴打胸夾
兩個比佢用手
前後洞兩個

一個時間，5倍人工

【Web予告公開】
第8話「ブービートラップ」の予告映像を公開いたしました！
第8話は今週6月2日（土）24時より放送開始！
ぜひご覧ください！

■TOKYO MX、BS11、とちぎテレビ、群馬テレビ、AbemaTV：毎週土曜日24:00～
■MBS：毎週土曜日27:08～

蓮又做特技人

深雪專一好多

成日見到金毛就不其然讀起FUCK YOU次郎
ファク次郎

點忍呀屌

蓮雙長腿

深雪係親生阿哥
桐人同直葉好似係表定堂?

表，屌得
深雪血緣係兄妹，但係基因調整到偏似表兄妹（睇小說講）

其實近親都屌得的

屌得但冇得結婚同埋唔合法

竟然係咁
真係比個作者講晒
血緣兄妹都屌得

其中一集叫粉絲信。
有透露自己玩GGO同粉紅角色。
有真名同地址。
M幫歌手睇粉絲信。明未?

對外咪講係表兄妹（如果唔係結唔到婚）
深雪係完美調整體所以點屌佢地個仔都唔會有問題

不得了呀

加速狗1挑5

f5多幾次終於有熟肉

斬人下陰

好痛

文雅d

車站射榴彈個pose

夠爽快

好得意
集集cap表情都夠

冇諗過榴彈彈速比想像中快

我蓮好可愛

pito咁鬼黑人憎嘅咩
全世界都圍攻佢

上集有提佢黑人憎
不過圍佢好似唔關pito事
話想逼d人離開座山

普通一隊camp出值唔值得7隊聯攻
cls

只要將開外掛主角變得可愛
就會變成討好既角色

m咁q勁
同蓮一樣都預係冠軍候補
梗係做佢

agi+細細粒=cls

炸斷腳都仲有咁多血

Hahaha~hahahaha~haha

留彈炮都headshot到

好撚痛

不如問點解無爆炸

想比蓮瘋狂斬巨龍？

好鐘意蓮斬人嗰狠樣

我蓮

佢平時係床上都係咁狠

大家都是M生

你唔好FF咁多啦

唔抵得=.=?

慳啲啦-.-

一般有最短距離保護同埋要撞硬物
前者COD都有整出嚟

某會員

玩BF都玩唔少 直接用榴彈射死人

我的...

睇兩個蘿莉啲表情真係好治癒

中左陷阱之後金毛個表情

好可愛
好想綁起佢地黎玩

最正係佢地現實唔係蘿莉

斷雙腳嚇死， 原來可以再生

生完仲要係度跳舞

現實比人騎
遊戲騎番佢
兩種玩法
呢種wife無敵

咪撚搞我老婆

Nola紙片人

小說原作係無波的

果班越南狗係到組隊

係,有班人一見到人就係咁越南國旗

插畫定寫到明

LLENN 真係好勁

J

有件弱智走左入黎=.=

射甩頭

俾pito入到SAO仲得了

睇到好爽

勁撚到,痴線

屍橫遍野

咸濕光頭佬

全程開住sonic move點打

長槍當近武

成班蘿莉控

現實萬能插

裝左滅聲器係咪一樣有彈道線？

我都好想俾LLERN kiss

C奶個名出現左

熟肉就快有

好爽

蓮真係超S

今集都係好多表情包

pito

第一次認真望下d bd特典,都真係幾貴,限定版d

今集超好睇
Pito真係大魔王+ M
連煙霧彈都係粉紅煙，真係成為左標記色
仲有一個痴漢+一個痴女個度真係爆笑
小蓮最後見到有好多彈匣個高潮眼

即係Pitro支狙同詩乃支PGM Hécate II都係server唯一一支勁野?

點解永遠外傳好睇過正傳
炮姐vs 魔禁
劍姬vs 地下城
GGO vs SAO

我都係唔理解點解女主可以咁快
就算能力值再高都好啦 佢都快到唔成比例喎
當其他人普通咁跑 女主一跑可以快到啲塵飛起晒
感覺就好似普通玩家0079年代嘅吉姆
女主就係識trams am嘅gundam 00

因為GGO主角係蘿莉
SAO主角係毒男

劍姬.....

ガンゲイル・オンライン △ △

因為外傳主角係囡 正傳係男
試下將蓮變咗桐人 咪又係會出返外掛呀 跑咁快唔合理出黎

粉紅色trans arm
Match

第一集班專家咪話game黎，冇參考價值
結果出到黎咪就係咁快

人類不可能做到
訓練完畢

啲路人幾槍就死，不可斷哂腳都冇事

小說有提到
因為ALO轉過嚟數值會保留
好似係除咗速度全部勁過蓮
另外不可係筋力值高
先可以同時用兩把榴彈槍

臨尾pito弱殺果對咪又係斷腳,唔係致命傷

死唔死睇咩位既姐

Strage

半天吊可唔可以log out?

有冇人覺得痴女個樣好似蓮真身

問題就在於,其他角色好現實系,得女主突然好超級系
個個都好正常咁行動,得女主超高速咁
就算pito同m好好打,但都係玩得耐or本身就玩槍,所以技術高超
但係女主係本身個game模組就屈左機

痴女

好看哭了
睇住兩隻蘿蔔係度射

本傳暗風都係快到啲塵飛起晒
只可以話，冇乜人玩純AGI/AGI玩家大多垃圾/AGI玩家俾人杯

如果睇返正傳係有得解, 因為而家呢個時間點爆AGI屈速既升法真係OP玩哂
所以先有話之後改版 搞到齋升AGI會裝唔到好多勁槍 令到AGI專精既玩家廢哂
其中一隻死槍 (詩乃隻厹), 咪就係因為咁搞到痴撚左線

請問巴打用咩software整gif?

我平時用potplayer 有得錄一少段
之後上果d video to gif網轉

不過呢張係上網搵

Thanks

line有得整,但錄既方式好低能
冇研究

死啦唁記得佢成魔原因

原來個時間點係正傳ggo前

咩呀 個主辦睇完桐狗+c奶先整sj wo

我蓮好能勁

其他人都唔係主升agi有差別唔奇
唔係以前d olg玩全敏做咩
搶先手,高命中,高迴避
ggo睇落優勢只係冇得揀咁多槍用,但速度冇改低

好狠

仲以為不可會拎把光劍出黎斬佢

唔係pito 先有？

咁即係點解得女主咁屈機

桐狗果陣都有條友跑得好快 好似都打到好尾 跟住無啦啦比人秒左

屈機係咩意思
速度快係agi高,其他人主流係點str 點同極端玩法比
槍瞄準有得練,刀仔m教完弱點
體型細冇咁易射中

但係啲人點完str都仲好似平平無奇咁
睇唔出呢個主流有幾勁

射唔中有咩用

之前就應該係槍冇限制
所以屈速再拎高火力既玩曬
之後先加番限制要夠力先用到槍
唔夠力可以揀既槍咪少
應該係咁

今集最重要資料
屍體被摸不會出現警告

C奶夠勁未?
機槍/狙/雙持都要求高STR
順便桐狗、死槍、不可、M都係STR型

原來如此

點解桐人唔係專敏都可以贏到部牛仔機

咁蓮咪輕鬆拎jackpot？

SAO練到睇怪眼神估打咩位,所以可以睇牛仔隻眼望邊估彈道線去避 講到尾都係主角威能

預測你條預測線

桐狗對lin邊個會win

我蓮b輕鬆贏

Pito對c 奶

淆狗唔敢打單人模式
點會夠我C奶打

幾時有外傳 桐狗加c奶 對 蓮b佢地

今集對蓮好感度下降 原本好鐘意佢
為左啲彈盒就可以錫人
第日為左錢會唔會同人扑野

睇果陣冇諗過佢真係錫落去

以為會一槍打死佢

會
利申 扑過

me too
點知真係錫落去
即刻屌出聲

最後啲彈夾都係拎唔到
レン係咪白白錫咗佢一啖

會守信用係好女仔
今次參戰都係因為約定

有咩問題
出街條條女都係咁

桐狗個正身係劍士重要把把劍都係重野
Str點會唔高
除非係沙漠 草叢或者有制高點地方打
唔係嘅 都會俾桐狗用超高反應（外掛）劈死

點解pito冇參加單人 單人班友又冇人參加團戰

第三集Pito有話佢BoB預賽輸左

點輸呀

唔通其實已經比桐狗或c奶買起左？

咪話佢比個sniper射死

咁點解BoB嗰班唔打團戰？

團戰係無guts既人先打
真正既槍手係唔需要隊友

Guts?
你問過揸light saber個條友未

冇錯呀，桐狗又唔係槍手

蓮性格真係好正 game入面好撚兇狠 現實就乖乖女 反差好大 好正

有桐人 蓮應該輸左

睇左幾次先發覺個人係未可子配音

想講好耐
邊個教班撚樣企係路中心圍圈擺陣?
玩咁耐槍game都未見過會有人咁做

P90裝左消音器就唔會有預測線？
調返轉講班卒只要手指唔放係trigger兼匿係草堆，其實好大機會走得甩

班友覺得自己人多，可以亂槍殺死蓮

對詩乃黎講應該成個比賽都係 = 小朋友玩泥沙
Pito 講到感勁咪又係過唔到bob 預選
個距離應該= 普通網吧搞既 濕鳩lol細比賽冠軍同 faker 既分別

詩乃長距離狙擊 無人能及

蓮個意識好唔得 不如直接開個價比我OK?

用子彈換就得

我牙蓮唔會係d咁既人

蓮一早睇穿未可子係女又話你知咩

有預告未

靚 + SingGood vs Pito Hui + Sniper

又有新衫

P90件衫靚wo
可以點入手

其實除左LT PM4同妹子隊之外都唔係好認得d炮灰
今集最尾gank 蓮嗰team係咪咩kmtt

蓮

一般ed都有代購既，200幾蚊件
冇乜留意

幾時出
邊間出

cospa,原來e件要4千羊

男じゃないから

大仆街黎

起人尾注

又分屍

RPG?

M82/M95個類槍？

對戰車用,勁撚到

咁都死唔去

Nerve gear

光劍狂人

原來又係桐人黎

痴線有透視
點玩呀

桐人

桐人又出現

有熟肉啦

where

bt

一次過煲真係會好爽

光劍

超重課金

今集詩乃同桐子都有比人提過

要用到咁大火力先射得爆連接位

差勁叔
同桐狗一樣開外掛，但呢個好睇咁多

咁佢設定係宇宙戰艦嘅裝甲

點解Pito最尾隔住牆收到咁多個人

桐人上身

唔知有冇人會搵齊pito full armor有咩槍

點解pito中頭都唔會即死？

屌睇穿牆嘅

頭上個舊野睇穿牆?

個個唔係頭盔黎 ?

似係熱感個類?

學鳩桐狗

咁既話都會有少少失望 以為佢咁勁

大佬 真係外掛啦咁穿法

會有種 「車，原來係咁」既感覺

可以咁講 但係基本上可以叫做手提火炮 枝野係當時未有M82之類反物資狙擊槍既概念 係用嚟打坦克用 反坦克步槍事實上可以話係縮既炮彈加上放大既步槍

今集根本係大艦巨炮主義嚟

唔係依據彈孔再加時雨澤威能咩 咩

Btw竟然係紅劍

唔知呀 我都係估

我都係估 因爲條走廊又唔大又要部署最好位置去打cqb 所以有可能做到殺一兩件但係去到全滅真係

仲話套野好過sao

睇哩套係為咗睇蓮

壽屋

睇左小説嘅表示

初頭係 後尾完全垃圾

差唔多咁上下，迷彩呢件著出街望落冇咁毒冇咁易認到

師奶今集又做架兩

呢張好正

蓮真係超可愛

呢野好cute

我為要pink devil

超可愛

爆頭都唔死，成套野見到pito就憎，on9

人地爆佢頭就唔死
M打身d人就死
不過劇情需要 可以點

又光劍
唔知點解好反感

點解用光劍

刀劍神域外傳

人地又係大大枝狙
佢地又係大大枝狙
佢地射就爆勁撚大個窿
人地射就得一點紅點

好似好易斷

逼人殺小女孩

頂住檔參考
pito同shinc係用右2果類
射中pito支係用左1果類
完全兩樣野黎

動畫有講用咩槍咩

因為係game

Piti同shinc個支有講
綠毛冇講，不過好似都show到把槍

SHINC果隻件肥斯大隻都係步槍1粒啪死左

阿蛇有咩事拉會員CHOK人好
唔關我地事

出多幾套H漫啦屌 套野愈黎愈不知所謂

屌,套野明明頭幾集好好睇
都唔知而家做緊乜9,
根本點打你個人係現實到都唔會死,
都唔知佢地成日係到喊乜,條友一死好似好大獲咁
D狙槍可以爆頭又唔死又真係學到野
最撚ON9就係咁上一集同條友講野仲錫左淡心諗做乜鳩
殺撚左佢汁佢屍啦,講咁多野係到晒時間
成班人係到TEAMING直播睇住晒都冇人檢舉
笑撚死我

logout自己跳樓,搵刀插死自己...pito好有決心想死
M又要尊重佢,唔會搵人係現實守住佢

teaming咪講左可以

單講劇情同鋪排 氣氛營造 全部都比SAO更差 作畫同特效水準就無變過
成套野=狗屎

睇番能力係有vit,即係hp/防,未計裝備
計埋即時補血勉強抵銷到扣血效果
雖然都好勉強剩少少HP
碌番頭幾集佢收埋曬pito d數值搵都冇

AGGER,
但睇E套野認真你就輸了

頂唔順pito呢個角色

有似有講pito戴緊nevgear
不過一日未死 一日都唔知會唔會好似SAO咁燒壞腦

唔會啦
桐狗當初打ALO嗰時都係用Nerv Gear
死咗都冇事

Nerve Gear 會燒壞腦係因為 SAO 入面既設定，
而 ALO 無呢個設定又點會燒壞腦。
不如你諗下粒電叉得太耐會爆炸可能性會高 d 。

不過用 Nerve Gear 因為訊號強過 Amusphere 所以 d 野會清晰 d ，
反應都會快 d d (同一道理所以絕劍篇入面木綿季既反應有可能做到比桐人快)。

舊野只係幫佢唔斷線
痛到痴線都冇野

一味話佢癲
然後真係癲既

LLERN, I am your father

爆頭都唔死
咩GAME黎

我蓮打機唔洗你地教

唔通個頭盔係3級頭盔

歷史上的確有人中頭之後仲生存
但真係勁低機會率, 而且用.338 打落去, 基本上佢最少半邊頭骨都冇埋...

個作者係咪完全對槍戰/槍game冇咩認知?
六條友係路中心圍圈又有 對面狙描住唔沿坡線走避sightline+散開
d合作又奇奇怪怪 d"強隊"又一出場就死哂

同埋d人點解打到好似真係會死咁
抱圍打PM4條友係山上面又死都要救斷腳佬 百合妹俾人用槍要脅又聽哂人話送彈匣 明明死咗佢都冇野 蓮又無啦啦kiss佢 睇撚到我r哂頭 今集講到咩守護又剩 全部都痴線 得班小學雞送頭做cover個大山婆係正常

時雨澤惠一（1972年－）是日本輕小說的男性作家，出生於神奈川縣。代表作《奇諾之旅》曾投稿第6屆電擊小說大賞，雖未入選，但仍在2000年於《電擊hp》雙月刊上揭載，成為受歡迎的系列作品，另外著作《刀劍神域外傳Gun Gale Online》。

摩托車及槍械迷。筆名姓氏來自槍械品牌SIG SAUER；名字則由《幸運女神》主角森里螢一而來。

識槍唔識小隊戰術 定係小說文字描述同監督演繹有出入

同埋套野點解唔介紹吓d槍 少戰都會講吓d坦克

圍圈我覺得係確保冇死角
因為有預測線,唔怕比人偷襲有時間應對
純粹game系統整到可以咁玩
正傳玩避槍都係咁,個個睇完條線先避

救人係仲未死,會生番腳
生存遊戲梗係多一個人都好啦,再加埋變左一team
剩番既只係game既野,玩說服冇咩特別,又唔係戰爭
都講到可以夾硬捉住佢隻手整d彈夾出黎

槍介紹既話twitter有,雖然都唔係好詳細

唔洗諗一定係神裝
但好似川原都冇詳講ggo設定,前面最多講str用黎拎槍,agi快d
但其他都冇提,更加唔講裝備,純粹當現實咁諗著左避彈衣應該減到傷掛

玩battlefield4，就算俾人打死，只要喺限時內隊友用電心器震一震就會返生
但返生後幾秒內再中鎗就真係死直

打機有復活品好出奇咩
打機去追求現實，是否搞錯了甚麼
第一集班差佬都話蓮做到啲超人動作，同佢打冇訓練價值

ggo呢隻槍驚既比賽平衡度好似差到核爆

可能黑田洋介冇打fps

好鍾意呢套野唔守承諾 pito有幾仆街得幾仆街喎

折磨無反抗能力既對手係咪好爽？三十打六係咪好爽？Yes!

確定係好奇怪，又唔搵掩護...
強行死亡遊戲都怪怪地

動機又奇怪
女主角聽佢講仲奇怪...

d讀者係咁幫佢兜 差就係差
換著個主角係桐狗早就插到套垃圾上天花板
我到依家都唔敢相信呢套野居然出自寫奇諾既作家之手 差天共地

同當年HP嗰陣女人大體型+點數杉 比狙爆頭都唔死一樣

個預測線設定都比作者自己收咗皮啦
呢套如果係桐人做主角 一早就十幾個post屌緊佢垃圾劇情

明明賣點係蓮，每集只要有蓮嘅表情&活躍就夠
一班人懶醒咁屌人劇情差
好似d人屌sao劇情唔合理，屌地平線說教味重唔爽快

咁係你覺得有隻蘿莉就夠哂啫
懶咩醒？ 有嗰句講嗰句咋 事實就放喺眼前 差就係要屌 好既就係要讚
d毒撚真係呢 ……

人地鐘意點講咪點講
佢覺得好，覺得差，其他人點講佢諗法都唔會變
唔洗夾硬逼佢認同，冇意思

最尾光劍出場
如果有埋桐狗就可以睇格劍

諗緊係咪玩野：
一陣光劍 vs 刀仔
畀把刀仔贏咗真係屌！

冇阻人講，笑d人低質姐

咁劇情真係差喎
你咁講就咁畫條女出黎賣得啦,劇本都可以唔洗寫
明明劇情都係套野一部份,人地講事實又比人話低汁懶醒

你都係唔明，sao定位係爽片，爽唔爽先係重點，劇情係bonus
GGO絕大部分打戲，好多野都冇交代，打SJ嘅動機都係略略帶過，劇情擺明係hea寫，屌佢劇情差根本就失焦，同屌kon冇劇情，LL唱歌差一樣咁on9

咪就係d打打吓kiss 忽然感慨呀打亂哂節奏
同M san拍擋時邊有咁多人屌? 最多咪屌吓最尾小學雞近距離射唔死蓮 個段打得流暢根本冇人理開唔開掛
得你一個看透世事睇爽片咩

真係唔知邊個懶醒喇今次

細蚊仔睇卡通都有得嘈
睇你就睇啦，唔岩咪棄

師兄好球!!!

GGO一定係糞驚黎
拎狙爆頭都可以救得返

pito同m兩個痴線佬我都算
點解其他人都搞到係game 死左好大件事咁
明明強調係打機唔係現實,但啲人啲反應真係搞到我差啲以為係現實

話晒都電莖損手，係肉緊D架啦

開訂

等figma 同土人

壽屋不了

你參加過比賽或者同一關輸幾次就明嫁啦
個人會好緊張好肉緊,佢而家呢個玩法仲將D肢體語言完全show哂出黎

今朝公司望到個陣, 差D以為係鬼佬片

又hi大左

上下都係劍

滅團

又斷腳

Pちゃん又講野

P90又講野

M俾pito 踢頭

Matrix 咩

BGM

手榴彈都射得中

熟肉

果然係高級野,防彈頭盔

Pito

一腳踩爆個頭

玩battlefield 4，係連中火箭炮，只要喺限時內，隊友用心臟起博器電一電就可蘇生添
打機唧，復活道具係咁上下
bf1好似同ggo一樣係用針筒蘇生，我只係玩咗兩個鐘beta版，冇買bf1，第一次世界大戰真係冇乜興趣

bf死鬥黎,就算你死左都可以過幾秒復活出返黎,點比

bf4有小隊死鬥模式，唔只兩軍對陣 我記得可以有4隊定6隊同場（個模式就算幾年前啱啱賣嗰陣都冇乜人玩 ）

同埋，復活係有危險，救人嗰個幾秒唔郁得，隨時人未救到，個頭俾狙擊手爆埋

監獄場做醫護簡直玩命

Btw bf1單機係ww1 ol係ea既ww1

年尾隻bf5傳話救人要拖條屍去轉角位安全地方先救到
救人嗰個要曬更多時間先救到人
睇個勢會更少人做醫療兵
就算啲鎗勁，4號技都裝榴彈算

bf死左返生都係會扣戰力平衡返,我冇研究過個系統唔知醫療兵復活會唔會扣

ggo聽啲原作廚講話pito係咁啱得返1血,唔關打藥事(唔知係咪真
同埋好似話佢點str所以多血啲

ggo係隻rpg+fps,唔同普通槍驚
平時啲game pvp都會話幾多lv到幾多lv一個區段,或者數值平衡返啲
真心想知其實佢啲比賽有冇規則係限lv/平衡

確定死，之後返據點重生先會扣1戰力
按esc，選自殺，會立即死，扣1戰力
犯規（例如喺禁止炸彈ser帶炸彈），俾ser主系統殺，就唔會扣戰力

中鎗死，限時內畀心臟起博器復活成功就唔會扣戰力，但復活後十秒內再中鎗死就死直，不能再用心臟起博器復活

個比賽可能會有等級鎖定
例如pokemon上網對戰，會強制所有高於50lv嘅變50lv，等啲人唔洗爆機就可以對戰
（當然有人會用1 lv圖圖犬去玩啲古怪戰術）

ggo有d似division

解鞋帶解半集

點解蓮可以跑得咁快

因為佢真係跑得好快

有冇link

明明都用咗亞歷山大帝既梗 至少俾一個分鏡佢斬鞋帶都得掛

煙入面開紅劍係咪抄黑武士嫁

仲要把武器可以雙刃

蓮個囉pat

p醬仲未爛

到底班體操女做乜自殺 點解唔射埋不可先追 我睇左d咩

致敬得咁明顯都要問

對住蓮講：
I am your Idol

夾硬玩熱血 打GAME死幾個朋友D反應就好似現實死朋友咁

諗咁多不如衝左先
當冇人可以幫手就要靠自己
好似上次咁發癲

逼粉紅惡魔現身

呢套野沒有最on9只有更On9 今集仲鳩過上集

老實講pito set得太勁,聯隊算on9,有一半都未知咩事就比佢殺左
mmtm就完全比佢裝備屈 ,m個盾加光劍

咁你係間房都聽到房出口邊個位有槍聲同講野聲
唔難

可能佢地都開始企得太遠
把反坦克炮唔可以射咁遠
先搵人做替死鬼setting掛

咁不可衝出去做乜9

城牆仲有隊，我諗都係俾人執雞

是但話佢地炒車自爆死左唔洗煩

聽到條友過光劍係玩具好撚想桐人出黎俾佢射斬哂d子彈
其實斬唔到子彈用盾衝先係正路

我究竟睇緊乜

好睇過你套垃圾廿倍

No傲驕

我蓮射槍好睇過直葉露奶

分敵人心掛

同意

完全唔知做咩事

下集係咪結局？

送頭既野......

轉會了 我要不可醬 想坐佢架SUPER CAR去LOVE HOTEL

toilet

不可正過蓮了

冇手冇腳都岩

生返出黎了

呢張不可 正撚到

金木研（人棍）

真人版GGO

好撚嘔心

我都唔明點解官方要拍啲咁嘅野

件LM衫幾時放通販

呢到崩得好得意

7/8月飛去買

香港有邊間鋪有得訂？

【Web予告公開！】
第12話「拍手」の予告映像を公開いたしました！
いよいよ最終話、明日30日（土）24時より放送スタートです！

■TOKYO MX、BS11、とちぎテレビ、群馬テレビ、AbemaTV：30日（土）24:00～
■MBS：30日（土）27:38～ ※時間変更あり

最後まで、ぜひ見届けてください！
#ggo_anime

開場

直入OP

都腳斬頭都死唔去仲打到人

人質

一隻手就秋得起

p-chan

用牙咬到無Hp

𠝹頸唔死，要牙咬就死

我係咪睇緊巨人

俾人執雞

都估到

果然係m

Pito真人

M係蘿莉控

咁就完左
我究竟睇左d咩

返緊工 想睇

成套都只係睇2個癲婆玩鎗驚咋嘛

完美

蓮做左pito嘅darling

last 一集先爆身份?

頭先蓮解釋講寫信之後m搵佢個陣都已經知
因為m搵到佢知佢電話住址咁pito 應該係神崎

熟肉到,再睇

想屌game入面嘅蓮同現實嘅pito

強行帶走

岩岩好今日到手

原來1季番？

屌竟然係咬死佢
btw，陽子一次過配曬蘿莉+御姐

叫自己人斬隻手

套野d反差玩到好盡

我睇左d乜黎
依套野都唔知可以點形容

點解咁快完 沒得睇蓮喇

我去九州animate 唔見有

pink 惡魔

把蘿莉聲完全認唔出係佢

冇乜特別ova都係泳裝回
唔知係現實定game度玩水著

[四月新番] 刀劍神域外傳 GGO 討論區 (3)

1001